## 4. Dockerfile
- Напишите Dockerfile для сборки приложения [ссылка на GitLab](https://gitlab.com/test9613/4_dockerfile)
- Постарайтесь добиться, чтобы размер вашего контейнера с готовым к работе приложением не превышал **150** мб. 
#### Условия задания: 
- `java version 17`
- Сборка с помощью `maven`
- Приложение запукается на порту `8080`
- Для проверки можете обратиться в браузере по `http://<ip>:<port>/hallo` или `http://<ip>:<port>/actuator/health`
***